揸車經過觀繞嘅同我入一入嚟

大家留意吓中間條燈柱多咗啲咩

係好撚多CCTV